投左俾胡官揮手區

投咩先
投石?